
                      Es la peor película que he visto en mi vida. Realmente me costó mantenerme sentado en el cine. Hubo varias ocasiones que si no llega a ser por mi mujer me hubiera salido de la sala. INFUMABLE.
        
            